午餐哥： 看到831良知驅使我出來 一個人都要「和你午餐」是因為不想運動停止 與當局鬥長命 市民經常打氣和鼓勵

午餐哥：
看到831良知驅使我出來
一個人都要「和你午餐」是因為不想運動停止
與當局鬥長命
市民經常打氣和鼓勵
不囊再讓建制派控制立法會亂港
難忘第一次被捕
20200728

un腳寶寶

Tg好多人唔鍾意佢，有冇人知點解？